美國冇俾香港免簽，點解香港要俾美國免簽

因為方便佢地黎嘅時候幫佢地開路

你點解唔問埋印度